【鬼門關口】火化前一刻突然呼吸 「已死」早產嬰及時翻生

2017年04月09日

印度拉賈斯坦邦（Rajasthan）一名早產嬰可謂「險過剃頭」。有護士在未徵詢醫生意見前，自行判斷一名早產女嬰已死亡，更建議家人當天火化死嬰，就在火化前「數秒」女嬰突然恢復心跳和呼吸，逃過被火化的厄運。

只孕育24周就出世的早產嬰，僅重350克，由於她出生後一動也不動，似乎沒有呼吸及心跳，《印度時報》報道，一名護士在沒有問過醫生的情況下，就直接指女嬰已死。
親人指，正準備火化女嬰時發現不妥，「當我們拿開她（女嬰）的毛巾，她正在呼吸。於是我們帶她回醫院，院方安排她到深切治療部治理。」有關方面已就事件展開調查。

點解咁傻，好地地燒咗就唔會比人姦

唉，個天真係想玩死佢
一生一定要受好多苦，死左好過

bb都開外掛